去歐州英國果邊西方國家旅行／有冇覺得燒緊錢？

講真，我真係唔太喜歡睇建築同睇景，有時有錢旅行，第一時間都係諗南美州果d，我都諗緊去唔去體驗下好。

去旅行就係要使錢架啦
要平咪去番東南亞，最抵玩，野食都岩口味多啲

同意，我就係覺得歐州果邊又貴，又唔係特別多野玩，要玩真係東南亞冇得輸

所以你個post可以完
你都有哂答案

純吹水post麻，大家反駁下，我又可以有衝擊，講下邊度正 haha

我都想咁講
佢係咪想有人認同自己

歐洲都有d相對比較平d既地方既
東歐好似捷克／葡萄牙呢d係歐洲黎講算比較平消費既國家，野食同風景都唔錯

同聽人講都算安全，咁可以一試啵，野食都好平？

比連登爸打發現我既目的